iPhone 12 pro max 256 同512分別

如果成日用data 用512好過256嗎？定係 256加iCloud 仲好啲？

256加cloud

icloud sync 相
iphone 放歌放片
睇你比重

你舊機用咗幾多容量？工作性質需要512gb咁多？

咪256同512嘅分別囉
自己用緊256加200GB iCloud 夠晒

差個少少錢
一係買最細 一係買最大

利申 用緊12pm 512覆你

可以save好多data?